律師會邀錄製抗疫歌 TVB周栢豪菊梓喬等合唱

律師會邀錄製抗疫歌 周栢豪菊梓喬等合唱

新冠肺炎來襲，各行各業大受打擊，香港律師會認為，目前需要注入正能量，鼓勵香港市民和醫護界人士打氣。經過過去數星期與不同製作單位聯絡，最終得到TVB星夢娛樂集團有限公司同意，合作錄製打氣歌《疫境同行》，星夢會派出旗下十幾名歌手合唱，包括周栢豪、菊梓喬、吳若希、連詩雅等。

今次活動由香港律師會會長彭韻僖、副會長陳澤銘、前會長蘇紹聰、理事湯文龍及朱潔冰秘書長組成的籌委會牽頭，邀請到香港醫學會、香港建築師學會等九個專業團體作支持機構，並得到香港作曲家及作詞家協會的支持共同參與。

律師會多謝無線電視音樂發展事務暨星夢娛樂行政總裁何哲圖在構思和策劃方面與籌備小組深入溝通，又認同他們的方向，協助於歌詞上表達心意，尤其是專業人士應堅守崗位、伸出援手、保守香港，為香港人打氣，為社會注入正能量。

無大律師公會
你個律師會同林鄭一樣啦, 做show

戴口罩影大合照個3條友咩意思?
人地律師會會長同你影相
你唔畀面呀?

好慘 得tvb幾丁友

律屍會不嬲都奶共

Law Soc班老屎忽真係夠撚晒垃圾 人地抗疫你就出黎搵明星唱歌

大律師公會同律師會係兩樣野黎
律師會係奶共

第一眼以為hana隔離係何君妖

唔搵成龍譚校長果啲自己友 ?

Tvb前線黃？

律師會
打氣就直接去武漢

好寒酸

所以做實事ge係大律師公會
奶共做打氣show ge係香港律師會

仲要係聘請TVB藝員唱抗疫歌
唔知用咗幾多錢呢
咁多錢你唔買多d醫療物資畀醫護?

比比鳥藍到發黑
認證ed

不過tvb少咗廣告
就緊係要有水魚畀錢佢洗下先得ge

人地律師樓就viutv賣廣告
你就律師會去tvb搞抗疫歌

我知啦
法庭停咗成個月唔做野
律師會太得閒無野做
所以有時間填下詞練下歌

2003年 we shall overcome
2020年 抗疫歌

真係冇眼睇

其實律師會會長去錄歌
係用個人名義去, 定係用公會名義去呢?
咁你畀錢請TVB同你錄, 你係咪用緊公會ge錢?
就算你用自己錢, 攞彩就律師會領?
乜一定有彩攞ga? 唔畀有負面效果?

律師會內部有無開會傾過ga?
委員/ 會員有無份投票支持/反對?

不過紅底律師會一定大比數通過贊成錄歌ge
全力支持會長下次拍抗疫video
與香港 武漢肺炎患者疫境同行

律師會錄抗疫歌 為市民醫護打氣
2020-03-05 04:23:25
來源：大公報

【大公報訊】受新冠肺炎疫情影響，各行各業大受打擊，香港律師會3日下午到TVB星夢娛樂錄製抗疫打氣歌《疫境同行》，為香港市民和醫護界人士鼓勵、打氣。

是次活動由香港律師公會會長彭韻僖、副會長陳澤銘等組成的籌委會作牽頭，邀請香港醫學會、香港建築師學會、香港會計師公會、香港測量師學會等九個專業團體作支持機構，並得到香港作曲家及作詞家協會的全力支持。

過往數周，該會積極和不同製作單位聯絡，最終獲星夢娛樂集團合作錄製打氣歌。

星夢亦派出旗下10多個歌手合唱，包括周柏豪、HANA菊梓喬、吳若希、連詩雅等，以及提供錄音技術、場地、拍攝等支援，共同為香港市民打氣。

連詩雅

得 星島, 大公 有相關新聞
大家都明白

利益輸送

其實聽埋呢d垃圾歌唔係更加想死咩。。。